（係咪晴報？）80' 90'後未富先驕，拒絕奶上司屎眼！

80、90後拒絕討好上司 所謂何事？

By 辦公室催至有 2017年9月14日

對上司要尊重就一定㗎喇，不過好多人都有問題，就係當今討好老細嘅，通常唔會係一般80、90後，………

莫講話拍老細馬屁，好多時甚至唔覺得老闆係一回事，乃至令老闆覺得從未受尊重。
………

老闆只係老屎忽

要尊重老闆，甚至討好老闆，必須要覺得呢位老闆值得尊重，但實際上目前80後…開認為老闆呢一代只係生得逢時嘅老屎忽，即係「有運」先做到老闆。

驕生慣養長大

目前長大嘅80、90後無可否認係比從前嘅人更加喺溫室之中長大，因為得到更多資源更多愛護，難免有一股天生嘅骨氣……所以不屑討好老闆。

工作選擇多

……宜家嘅年輕人呢，東家唔打打西家，甚至裸辭都已經見怪不怪，轉工轉得咁快，討好老闆又為乜呢？

寫晴報班人有無尊嚴？

大把刷鞋仔

奶人屎眼仲可以咁自豪我真係好撚佩服

吹牙唔刷鞋都得罪你

你睇一堆權貴、有錢佬奶支那屎眼奶到雪雪聲就知啦

一段段好似好有道理嘅歪理

甚至祼辭都見怪不怪

祼辭有咩問題? 過多幾年可能變九十後要求番工有糧出都見怪不怪

呢d咪係老屎忽既思維黎

佢地覺得應該做奴才，

裸辭喎，即係唔畀面主子，

梗係唔好啦

個老細有料既尊重佢當然無問題，但有d真係無料扮四條
晴報係咪奶屎眼奶上癮呀

痴線，寫個條友奶完發左達未丫